給家人

SORRY FOR 1999

其實....你地個孫係男仔唔係女仔 係另外一個世界唔好再幫佢著裙著護士衫 thanks

柒撚左

給家人？你屋企人上連登？

有些話說不出來

最後一句唔太明

邊句

其實....你地個孫係男仔唔係女仔 係另外一個世界唔好再幫佢著裙著護士衫 thanks

佢地會幫我著裙扮靚 事實上我係有jer

想點樣呀

開得個post預左俾人屌返5p喇 乜事都放上lihkg

唔好唔開心啦

冇唔開心 預計之中 俾人屌就俾人屌

睇到眼濕濕

好想睇護士圖

唔會俾 利申有

我用我男神裸照同你換ok？

ok 十張換我一張

你有一班好好既屋企人

唔好話佢知

磨牙

CD rom冇份

駛唔到

要成為更加好既人！
支持你